睇黎香港人仲未夠力量去同特區政府爭取任何野

淨係要佢撤回一項修訂，都要花費咁多人力物力時間同資源

中間仲要衍生出各種問題，又有幾個義士死諫，無數兄弟受傷被捕

大家諗下，一項修訂已經搞到我地咁傷
往後仲會有幾多次利用立法會去做啲咁黑暗既野？

二百萬人又點？二百萬個零都只係零，係成個體制機器面對猶如樓蟻

美國肯幫忙固然重要，但佢地有自己既取捨同時間表
而我地正處於一場人道危機，需要即時既支援

事實係我地真係太弱，二百萬個弱者都只係一班弱者

係暴政面前，人數唔係最重要，而係人既質素

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Sad but true

u no gun

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

抗爭係長期 無可能一個月就爭取到民主
人民素質已經數一數二

因為好多香港人包括藍絲唔知權嘅重要性
所以為左盒月餅放棄自己啲選票

唔係弱 係中共太撚霸道啫 根本只係可以靠美國
背後無中共 一百個訴求都達成左啦

咁就長期有義士受傷，被捕，死諫

明知中共欺善怕惡，但香港人始終都惡唔起

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！